{
  "loading": "로딩 중",
  "Dashboard": "계기반",
  "Faster, higher-quality localization translation tool": "더 빠르고 고품질의 현지화 번역 도구",
  "available languages": "사용 가능한 언어",
  "Your store's default language:": "귀하의 매장의 기본 언어:",
  "No primary language set": "기본 언어가 설정되지 않았습니다",
  "Learn more in": "자세히 알아보세요",
  "Ciwi Help Center": "Ciwi 도움말 센터",
  "by": "에 의해",
  "Ciwi.ai": "치위아이",
  "OK": "좋아요",
  "Congratulations!": "축하해요!",
  "You have received 1,000 Credits, enabling you to translate into over 137 languages.": "1,000개의 크레딧을 받아 137개 이상의 언어로 번역할 수 있게 되었습니다.",
  "Translate": "번역하다",
  "Credits": "크레딧",
  "Disable": "장애를 입히다",
  "No decimal": "소수점 없음",
  "Auto": "자동",
  "After setting, you can": "설정 후, 다음을 수행할 수 있습니다.",
  "Preview": "시사",
  "to view the prices in different currencies.": "다양한 통화로 가격을 확인하세요.",
  "Search currencies...": "통화 검색...",
  "will fluctuate based on market rates.": "시장 가격에 따라 변동됩니다.",
  "To display currency switcher, please follow the instructions below:": "다음 단계에 따라 통화 전환기를 설정하세요.",
  "1. Go to": "1. 이동",
  "Settings >> General": "설정 >> 일반",
  "2. Under the": "2. 아래에",
  "'Store defaults'": "'저장 기본값'",
  "section, click Change currency formatting, then change with the code below:": "섹션에서 통화 형식 변경을 클릭한 다음 기본 코드를 다음으로 바꿉니다.",
  "Case-sensitive": "대소문자 구분",
  "Case-insensitive": "대소문자 구분 없음",
  "Total Payment:": "총 지불 금액:",
  "Your store's default currency:": "매장의 기본 통화:",
  "Uncompleted": "미완료",
  "Completed": "완전한",
  "Please": "제발",
  "Click here": "여기를 클릭하세요",
  "to go to Shopify theme editor >> enable Ciwi_Switcher >> click the Save button in the right corner.": "Shopify 테마 편집기로 이동 >> \"Ciwi_Switcher\" 활성화 >> 오른쪽 모서리에 있는 \"저장\" 버튼을 클릭하세요.",
  "Please refer to this": "이것을 참고하세요",
  "step-by-step guide": "단계별 가이드",
  "Create translation rules for certain words and phrases": "브랜드 용어를 보호하고 업계별 문구의 정확성을 높이기 위해 번역 규칙을 정의합니다.",
  "Always translate": "매장 전체에서 번역의 일관성을 유지하세요",
  "to": "에게",
  "Apply for": "신청하세요",
  "Match by": "일치 항목",
  "Language_colon": "언어:",
  "Search languages...": "언어 검색...",
  "Search...": "찾다...",
  "Please enter original text": "원본 텍스트가 필요합니다",
  "Please enter escaped text": "이스케이프된 텍스트가 필요합니다",
  "Currency": "통화",
  "Rounding": "반올림",
  "Exchange rate": "환율",
  "Action": "행동",
  "Recommend": "추천하다",
  "Manual Rate": "수동 속도",
  "Delete successfully": "성공적으로 삭제되었습니다",
  "Add Currency": "통화 추가",
  "Delete": "삭제",
  "openai": {
    "di": "데이터를 로드 중입니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
    "ne": "효과 없음",
    "pc": "먼저 API 키를 구성하세요",
    "et": "테스트 내용을 입력하세요",
    "ak": "API 키 검증 성공",
    "akv": "API 키 검증에 실패했습니다",
    "iak": "잘못된 API 키",
    "cs": "구성 성공",
    "ca": "구성 API",
    "confirm": "확인하다",
    "cv": "ChatGPT 버전",
    "hd": "API 키는 어떻게 받을 수 있나요?",
    "pe": "API 키를 입력하세요",
    "ls": "사용 제한(문자)",
    "lsgpt": "사용 한도(토큰)",
    "ps": "제한을 설정해주세요",
    "pw": "프롬프트 단어 설정",
    "fi": "프롬프트 단어를 채워주세요",
    "ta": "테스트 API",
    "Translate": "번역하다",
    "Cancel": "취소",
    "stl": "대상 언어를 선택하세요",
    "tc": "테스트 내용",
    "pec": "내용을 입력해주세요",
    "tr": "결과 번역",
    "trw": "번역 결과가 여기에 표시됩니다.",
    "sa": "API 선택",
    "Effective": "효과적인",
    "as": "API 상태:",
    "Amount": "할당량 구성:",
    "Configuration": "구성",
    "tit": "테스트 API",
    "tf": "번역에 실패했습니다. API 키의 유효성을 확인하세요.",
    "tcm": "번역 완료",
    "mv": "모델 버전:",
    "ip": "입력 프롬프트",
    "tips": "팁: 테스트에는 해당 할당량이 소모됩니다."
  },
  "No languages to translate.": "번역할 언어가 선택되지 않았습니다.",
  "Your store currently has no languages requiring translation. Please try adding a language.": "지금은 번역이 필요한 언어가 없습니다. 번역을 시작하려면 언어를 추가하세요!",
  "Add Language": "언어 추가",
  "Glossary": "어휘",
  "Languages": "언어",
  "Translation word credits have been exhausted.": "번역 크레딧이 모두 소진되었습니다.",
  "The translation cannot be completed due to exhausted credits.": "크레딧이 소진되어 번역을 진행할 수 없습니다.",
  "Get more word credits": "더 많은 크레딧을 구매하세요",
  "Selected": "선택된",
  "The translation task is in progress.": "번역 중입니다.",
  "Preview store": "미리보기 스토어",
  "The translation task is in progress. Please try translating again later.": "번역이 진행 중입니다. 완료될 때까지 기다려 주시고, 새 작업을 시작하세요.",
  "Character Limit Reached": "문자 제한에 도달했습니다",
  "Status": "상태",
  "Publish": "게시하다",
  "Manage Translation": "번역 관리",
  "Products": "제품",
  "Online Store": "온라인 스토어",
  "Settings": "설정",
  "Collections": "컬렉션",
  "Collection": "컬렉션",
  "Articles": "조항",
  "Article": "조항",
  "Blog titles": "블로그 제목",
  "Pages": "페이지",
  "Filters": "필터",
  "Metaobjects": "메타오브젝트",
  "Navigation": "항해",
  "Email": "이메일",
  "Policies": "정책",
  "Shop": "가게",
  "Metafield": "메타데이터 저장",
  "Theme": "주제",
  "Delivery": "배달",
  "Shipping": "해운",
  "Add": "추가하다",
  "Cancel": "취소",
  "Relevant region(s)": "관련 지역",
  "Add success": "성공 추가",
  "Step 1: Set up Currency Format": "1단계: 통화 형식 설정",
  "Step 2: Enable switcher": "2단계: 스위처 활성화",
  "Setup": "설정",
  "There are empty fields. Please complete all the required information.": "빈칸이 있습니다. 필수 정보를 모두 입력해 주세요.",
  "You can add up to 5 translation rules": "최대 5개의 번역 규칙을 추가할 수 있습니다.",
  "Save": "구하다",
  "Create rule": "규칙 만들기",
  "items": "품목",
  "Case": "사례",
  "Translation text": "번역 텍스트",
  "Text": "텍스트",
  "Saved successfully": "성공적으로 저장되었습니다",
  "Language": "언어",
  "Active Market:": "활성 시장:",
  "Manage": "관리하다",
  "My credits:": "내 학점:",
  "Powered by GPT 4o": "GPT 4o 기반",
  "Buy Credits": "크레딧 구매",
  "Select Currencies": "통화 선택",
  "Buy now": "지금 구매하세요",
  "Extend your quota usage": "할당량을 연장하세요",
  "Translated": "번역됨",
  "Translating": "번역 중",
  "Partly Translated": "부분적으로 번역됨",
  "Untranslated": "번역되지 않음",
  "Items Translated": "번역된 항목",
  "Edit": "편집하다",
  "Syncing": "동기화 중",
  "Select Languages": "언어 선택",
  "Translation credits have been exhausted.": "번역 크레딧이 모두 소진되었습니다.",
  "Default Language": "기본 언어",
  "Resource": "의지",
  "This language has been deleted. Please edit again.": "언어가 삭제되었습니다. 다시 편집해 주세요.",
  "Edit rules": "규칙 편집",
  "Select markets for display": "디스플레이를 위한 시장 선택",
  "Pricing": "가격",
  "Translation failed": "번역 제한에 도달했습니다",
  "Contact Support": "지원팀에 문의하세요",
  "Contact Support message": "죄송합니다. 스토어가 너무 커서 번역을 계속할 수 없습니다. 지원이 필요하면 저희 팀에 문의하세요.",
  "Bad Request": "잘못된 요청",
  "The request could not be understood by the server due to malformed syntax.": "잘못된 구문으로 인해 서버가 요청을 이해할 수 없습니다.",
  "Unauthorized": "허가받지 않음",
  "Authentication is required and has failed or has not been provided.": "인증이 필요하지만 실패했거나 제공되지 않았습니다.",
  "Forbidden": "금지됨",
  "You don't have permission to access this resource.": "이 리소스에 접근할 권한이 없습니다.",
  "Not Found": "찾을 수 없음",
  "The requested resource could not be found.": "요청하신 리소스를 찾을 수 없습니다.",
  "Internal Server Error": "내부 서버 오류",
  "The server encountered an unexpected condition that prevented it from fulfilling the request.": "서버에서 예상치 못한 상황이 발생하여 요청을 처리할 수 없습니다.",
  "Bad Gateway": "배드 게이트웨이",
  "The server received an invalid response from the upstream server.": "서버가 업스트림 서버로부터 잘못된 응답을 받았습니다.",
  "Service Unavailable": "서비스를 이용할 수 없습니다",
  "The server is currently unavailable.": "현재 서버를 이용할 수 없습니다.",
  "Gateway Timeout": "게이트웨이 시간 초과",
  "The server did not receive a timely response from the upstream server.": "서버가 업스트림 서버로부터 적절한 응답을 받지 못했습니다.",
  "Back to Home": "홈으로 돌아가기",
  "Automatically switch to the target language and currency.": "자동으로 대상 언어와 통화로 전환합니다.",
  "rating.title": "여러분의 지원이 필요합니다.",
  "rating.description": "저희의 제품과 서비스에 만족하셨다면, 리뷰를 남겨주시면 개선에 도움이 될 것입니다!",
  "progressing.title": "번역 작업:",
  "progressing.target": "목표:",
  "translation_process_init": "번역 작업을 초기화하는 중...",
  "translation_process_translating": "{{item}} 모듈 번역 중({{hasTranslated}}/{{totalNumber}}):",
  "progressing.progressingWithoutSpace": "{{item}} 모듈 번역:",
  "translation_process_saving_shopify": "{{item}} 모듈 작성",
  "progressing.finished": "번역이 준비되었습니다. 게시하여 변경 사항을 적용하세요.",
  "progressing.buyCredits": "크레딧 구매",
  "progressing.review": "번역 검토",
  "progressing.publish": "게시하다",
  "progressing.contact": "번역 크레딧이 부족합니다. 번역을 재개하려면 크레딧을 더 구매하세요.",
  "progressing.noTranslate": "진행 중인 번역 작업이 없습니다.",
  "progressing.contactButton": "지원하다",
  "progressing.somethingWentWrong": "문제가 발생했습니다. 지원팀에 문의하려면 버튼을 클릭하세요.",
  "progressing.privateApiKeyAmountLimit": "Google/Open AI 개인 키 한도에 도달했습니다. 오른쪽 버튼을 클릭하여 한도를 재설정하고 번역을 다시 시작하세요.",
  "progressing.apikeySetting": "제한 재설정",
  "progressing.hasPayed": "번역 크레딧이 추가되었습니다. 이제 번역을 계속할 수 있습니다.",
  "progressing.stopTranslate": "번역 중지",
  "progressing.continueTranslate": "번역을 계속하세요",
  "progressing.reTranslate": "다시 번역하기",
  "progressing.reTranslateText": "현재 번역이 수동으로 중지되었습니다.",
  "contact.title": "문의하기",
  "contact.description": "도움이 필요하신가요? 아래 버튼을 클릭하여 지원팀에 문의하세요.",
  "contact.contactButton": "지원팀에 문의하세요",
  "userGuide.title": "작동 원리 알아보기",
  "userGuide.feature1": "Shopify 스토어를 어떻게 번역하나요?",
  "userGuide.feature2": "Shopify 테마 사용자 정의를 통해 언어 및 통화 환전 전환기를 적용하여 앱을 활성화하는 방법",
  "userGuide.feature3": "Shopify 스토어에서 다중 통화 가격을 설정하는 방법은 무엇인가요?",
  "dashboard.title1": "번역",
  "dashboard.description1": "OpenAI와 DeepSeek AI를 기반으로 100개 이상의 언어로 전문 번역을 제공합니다.",
  "dashboard.title2": "다중 통화 설정",
  "dashboard.description2": "100개 이상의 통화를 지원하고, 위치 기반 자동 전환을 통해 전환율을 극대화합니다.",
  "dashboard.title3": "진행 중인 건물",
  "dashboard.description3": "필요한 기능을 구축하는 데 도움을 주세요. 아이디어를 제출하여 로드맵을 만들어 보세요.",
  "transLanguageCard1.title": "귀하의 매장을 번역하세요",
  "transLanguageCard1.description": "번역을 클릭하여 번역 설정을 사용자 지정하고 고급 AI로 매장을 현지화하세요.",
  "transLanguageCard1.button": "번역하다",
  "transLanguageCard2.title": "언어 관리",
  "transLanguageCard2.description": "언어 추가, 삭제 및 게시, 번역 수동 관리 지원",
  "transLanguageCard2.button": "언어 관리",
  "transLanguageCard3.title": "최고의 번역 품질을 제공하기 위해 최선을 다하고 있습니다.",
  "transLanguageCard3.description1": "<strong>품질</strong> : 무료 수정 + 크레딧 환불",
  "transLanguageCard3.description2": "<strong>지원</strong> : 귀하를 지원하고 요청된 기능을 개발합니다.",
  "transLanguageCard3.description3": "<strong>가격</strong> : 모델 사용에 대해서만 지불",
  "transLanguageCard3.description4": "<strong>자산</strong> : 귀하의 유료 콘텐츠는 귀하의 소유로 유지됩니다.",
  "transLanguageCard3.description5": "<a href='https://ciwi.ai/help-center/ShopifyApp/translation-service-guarantees' target='_blank'>전체 서비스 보장 보기</a>",
  "transCurrencyCard1.title": "다양한 지역에 대해 여러 통화 설정",
  "transCurrencyCard1.description": "글로벌 매장에 맞게 통화를 추가하고, 환율을 관리하고, 설정을 사용자 정의하세요.",
  "transCurrencyCard1.button": "통화 관리",
  "transCurrencyCard2.title": "통화 코드를 어떻게 설정하나요?",
  "transCurrencyCard2.description": "통화 코드를 설정하면 통화를 전환할 수 있습니다.",
  "transCurrencyCard2.button": "작동 가이드",
  "transCurrencyCard3.title": "통화 언어 전환기를 어떻게 설정하나요?",
  "transCurrencyCard3.description": "동적 전환을 활성화하고 방문자 전환율을 높이기 위해 스위처를 설정하세요.",
  "transCurrencyCard3.button": "자세한 내용 보기",
  "planCard.title": "귀하의 성공을 위해 최선을 다합니다",
  "planCard.button": "기능 요청",
  "planCard.description": "원하는 기능이 없나요? 언제든지 제출하고 투표해 주세요. 매주 새로운 업데이트가 제공됩니다!",
  "planCardTableList1.title": "기능 요청",
  "planCardTableList2.title": "투표",
  "planCardTableList3.title": "개발 현황",
  "Translate Store": "스토어 번역 시작",
  "translateSettings1.title": "AI 모델",
  "Speed": "속도",
  "Rates": "가격: *{{price}}",
  "Medium": "중간",
  "Fast": "빠른",
  "ChatGPT 4.1": "채팅GPT 4.1",
  "DeepL": "딥엘",
  "DeepSeek": "딥시크",
  "Google Translation": "구글 번역",
  "translateSettings1.description1": "유럽 및 미국 언어, 영어, 프랑스어, 이탈리아어, 독일어, 스페인어 및 이와 유사한 언어에 대한 높은 유창성과 정확성을 갖추고 있습니다.",
  "translateSettings1.description2": "유럽 및 미국 언어의 균형 잡힌 번역을 제공합니다. 엄격한 스타일에 얽매이지 않고 서양 언어 번역에 집중합니다.",
  "translateSettings1.description3": "아시아 언어, 중국어, 일본어, 한국어 및 기타 주요 아시아 언어에 대한 전문가입니다.",
  "translateSettings1.description4": "대부분의 글로벌 언어를 지원합니다. 직접 번역을 통해 다양한 언어를 번역합니다.",
  "translateSettings2.title": "산업 언어 팩",
  "translateSettings3.title": "번역 범위",
  "translateSettings4.title": "번역 프롬프트 설정",
  "translateSettings4.apprules": "신청 규칙",
  "translateSettings4.title1": "언어 스타일",
  "translateSettings4.title2": "브랜드 톤 참조",
  "translateSettings4.title3": "전환 의도",
  "translateSettings4.title4": "글쓰기 스타일",
  "translateSettings4.title5": "추가 프롬프트 세부 정보",
  "translateSettings4.description": "제품 및 기사 콘텐츠에만 적용됩니다. 프롬프트는 영어로 입력해야 합니다.",
  "translateSettings4.placeholder1": "번역의 톤을 정의합니다. 예: 명확함, 공식적, 고급스러움",
  "translateSettings4.placeholder2": "유사한 목소리를 가진 참조 브랜드.예: Apple, Tesla",
  "translateSettings4.placeholder3": "컨텍스트(예: 패션, 여행)를 사용하여 정확도를 높입니다.",
  "translateSettings4.placeholder4": "출력 형식을 안내합니다.예: 마케팅, 기술",
  "translateSettings4.placeholder5": "선택 사항 지침 추가(예: 원래 구조 유지)",
  "translateSettings5.title": "번역 업데이트 방법",
  "Full Translation": "전체 번역",
  "Update Translation": "번역 업데이트",
  "translateSettings5.description1": "기존 번역에 관계없이 모든 콘텐츠를 번역하고 기존 번역을 완전히 덮어씁니다.",
  "translateSettings5.description2": "아직 번역되지 않은 콘텐츠만 번역합니다.",
  "translateSettings.title1": "대상 언어",
  "translateSettings.title2": "번역 설정",
  "Please set the primary language first.": "계속하기 전에 기본 언어를 설정하세요.",
  "Please select a language to translate first.": "계속하기 전에 번역 언어를 선택하세요.",
  "General": "일반적인",
  "Fashion & Apparel": "패션 및 의류",
  "Electronics & Technology": "전자 및 기술",
  "Home Goods & Daily Essentials": "가정용품 및 생활필수품",
  "Pet Supplies": "반려동물용품",
  "Beauty & Personal Care": "뷰티 & 퍼스널 케어",
  "Furniture & Gardening": "가구 및 원예",
  "Hardware & Tools": "하드웨어 및 도구",
  "Baby & Toddler Products": "유아용품",
  "Toys & Games": "장난감 및 게임",
  "Luggage & Accessories": "수하물 및 액세서리",
  "Health & Nutrition": "건강 및 영양",
  "Outdoor & Sports": "야외 및 스포츠",
  "Crafts & Small Goods": "공예품 및 소품",
  "Home Appliances": "가전제품",
  "Automotive Parts": "자동차 부품",
  "In development": "개발 중",
  "Not enough translation credits. Purchase more to continue": "번역 크레딧이 부족합니다. 계속하려면 더 구매하세요.",
  "Translation tasks": "번역 작업",
  "Estimated number of words to translate: ": "번역할 단어 수 추정:",
  "Calculation failed": "계산에 실패했습니다",
  "Calculating...": "계산 중...",
  "words": "단어",
  "Translate files: ": "언어 번역:",
  "translate to": "번역하다",
  "Translate modal: ": "모달 번역:",
  "Total: ": "총:",
  "Buy credits": "크레딧 구매",
  "Cost questions: ": "비용에 대한 질문:",
  "Contact support": "지원팀에 문의하세요",
  "word": "단어",
  "credit": "신용 거래",
  "Credits to be consumed": "소모되는 크레딧",
  "Welcome to our app! If you have any questions, feel free to email us at support@ciwi.ai, and we will respond as soon as possible.": "저희 앱에 오신 것을 환영합니다! 문의 사항이 있으시면 support@ciwi.ai로 이메일을 보내주세요. 최대한 빨리 답변해 드리겠습니다.",
  "Some content of the store does not comply with OpenAI's translation policy, please contact us for manual support.": "일부 스토어 콘텐츠가 OpenAI의 번역 정책을 위반합니다. 수동 지원이 필요하면 문의해 주세요.",
  "Translation Exception": "번역 예외",
  "Launched": "출시됨",
  "Can't find the language you want to translate into? Click here to add a language.": "원하는 언어를 찾을 수 없나요?-> 추가하기",
  "Translate Settings": "번역 설정",
  "Private API key": "개인 API 키",
  "When using this feature, we only consume the quota of the corresponding interface and will not charge any additional fees. To avoid exceeding the third-party API quota limits and incurring charges, please set the quota limits carefully.": "자체 API 키를 사용하는 경우, 저희는 연결된 서비스의 할당량만 사용합니다. 추가 요금은 부과되지 않습니다. 예상치 못한 요금이 발생하는 것을 방지하려면 타사 API 사용량에 따라 할당량 한도를 신중하게 설정하세요.",
  "The API key is not valid": "API 키가 잘못되었습니다. 확인 후 다시 시도해 주세요.",
  "count is too large or apikey is incorrect": "요청 수가 너무 많거나 API 키가 잘못되었습니다. 설정을 확인하세요.",
  "delete user api key success": "API 키가 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "delete user api key failed": "API 키를 삭제하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Private": "사적인",
  "How to translate with api key? Please refer to": "API 키로 번역하는 데 도움이 필요하신가요? 확인해 보세요.",
  "the Private API Translation Model User Manual": "개인 API 번역 가이드.",
  "Use private api to translate": "자체 API를 사용하세요",
  "Your translation quota": "번역 잔액",
  "{{currentCredits}} has been used, total credits: {{maxCredits}}.": "<strong>{{currentCredits}}개가</strong> 사용되었으며, 총 크레딧은 <strong>{{maxCredits}}개입니다</strong> .",
  "Permanent quotas · Never expire · Top up anytime.": "만료일 없음. 언제든 재사용 가능. 필요시 충전 가능.",
  "The quota has been used up": "번역 크레딧이 없습니다.",
  "Buy extra credits now to continue using": "계속 사용하려면 지금 추가 크레딧을 구매하세요.",
  "Total pay": "총 급여",
  "pricing": {
    "recommended": "추천",
    "for_individuals": "개인을 위해",
    "for_small_teams": "소규모 팀을 위해",
    "for_growing": "성장하는 기업을 위해",
    "current_plan": "사용 중",
    "try_free": "무료로 체험해보세요",
    "get_start": "시작하기",
    "for_large_teams": "대규모 팀의 경우"
  },
  "Selector type configuration:": "스위처 유형",
  "Selector style configuration:": "스위처 스타일",
  "Included flag:": "플래그 표시:",
  "Font Color:": "텍스트 색상:",
  "Background Color:": "배경색:",
  "Button Color:": "버튼 텍스트 색상:",
  "Button Background Color:": "버튼 배경:",
  "Option Border Color:": "옵션 테두리:",
  "Selector position:": "스위처 위치:",
  "Selector position data:": "위치 오프셋:",
  "Selector Auto IP position configuration:": "IP별 자동 언어 및 통화:",
  "Switcher configuration updated successfully": "스위처 설정이 업데이트되었습니다.",
  "Switcher configuration update failed": "스위처 설정을 업데이트하지 못했습니다.",
  "Switcher": "스위처",
  "Language Switcher": "언어만",
  "Currency Switcher": "통화만",
  "Language and Currency Switcher": "언어 및 통화",
  "Top Left": "왼쪽 상단",
  "Top Right": "오른쪽 상단",
  "Bottom Left": "왼쪽 하단",
  "Bottom Right": "오른쪽 하단",
  "Exchange rate must be a positive number": "환율은 0보다 커야 합니다.",
  "The exchange rate must be a positive number": "환율은 0보다 커야 합니다.",
  "The exchange rate must be less than 2147483647": "환율은 2147483647보다 낮아야 합니다.",
  "Quota must be a positive number": "할당량은 0보다 커야 합니다.",
  "The API key format is incorrect": "잘못된 API 키 형식",
  "Delete failed": "삭제에 실패했습니다",
  "You cannot add two conflicting rules.": "서로 상충되는 두 가지 규칙을 추가할 수 없습니다.",
  "You can add up to {{count}} translation rules": "최대 {{count}}개의 규칙을 추가할 수 있습니다.",
  "Please select a language": "언어를 선택해주세요",
  "The 20 language limit has been reached": "언어 제한에 도달했습니다",
  "Based on Shopify's language limit, you can only add up to 20 languages.Please delete some languages and then continue.": "Shopify에서는 최대 20개 언어를 지원합니다. 새 언어를 추가하려면 먼저 기존 언어를 삭제하세요.",
  "Auto translation": "자동 번역",
  "{{credits}} credits/month": "{{credits}} 크레딧/월",
  "Glossary ({{count}} entries)": "용어집 지원(최대 {{count}}개 항목)",
  "starter_features1": "API를 통해 번역(Google 지원)",
  "starter_features2": "품질 보증: 포함되지 않음",
  "starter_features3": "용어집: 지원되지 않음",
  "basic_features1": "추가 캐릭터 구매 (10% 할인)",
  "basic_features2": "자동 번역 및 번역되지 않은 콘텐츠 업데이트",
  "basic_features3": "메타 필드, Liquid, HTML, URL, 체크아웃 등을 지원합니다.",
  "basic_features4": "무제한 언어 및 통화 지원",
  "basic_features5": "수동 번역 편집",
  "basic_features6": "IP 기반 감지 기능을 갖춘 언어 및 통화 전환기",
  "basic_features7": "번역 품질 보증: 매뉴얼 무상 수리 지원",
  "basic_features8": "IP 지리적 위치 전환 제한: 10,000개 IP/30일",
  "basic_features9": "초과 사용: IP당 100 크레딧",
  "all in Basic Plan": "기본 플랜의 모든 기능",
  "pro_features1": "추가 캐릭터 구매 (25% 할인)",
  "pro_features2": "다국어 번역 지원",
  "pro_features3": "자동 번역 및 번역되지 않은 콘텐츠 업데이트",
  "pro_features4": "SEO 번역: 메타 태그 및 이미지 대체 텍스트",
  "pro_features5": "Judge.me 및 기타 타사 앱 번역 지원",
  "pro_features6": "번역 품질 보증: 무료 수동 수정",
  "pro_features7": "IP 지리적 위치 전환 제한: 25,000개 IP/30일",
  "pro_features8": "초과 사용: IP당 100 크레딧",
  "all in Pro Plan": "Pro Plan의 모든 기능",
  "premium_features1": "추가 캐릭터 구매 (50% 할인)",
  "premium_features2": "자동 번역 및 번역되지 않은 콘텐츠 업데이트",
  "premium_features3": "Judge.me 및 기타 타사 앱 번역 지원",
  "premium_features4": "PageFly 및 기타 페이지 빌더 지원",
  "premium_features5": "번역 품질 보증: 무료 수동 수정",
  "premium_features6": "전문가의 전문 번역 검토",
  "premium_features7": "1:1 전담 지원",
  "premium_features8": "IP 지리적 위치 전환 제한: 50,000개 IP/30일",
  "premium_features9": "초과 사용: IP당 100 크레딧",
  "Current plan: ": "현재 계획:",
  "plan": "계획",
  "Auto translate updated successfully": "자동 번역이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "This bill was issued on {{date}}": "이 청구서는 {{date}}에 발행되었습니다.",
  "Yes": "예",
  "No": "아니요",
  "Delete {{item}}": "{{item}} 삭제",
  "Delete {{count}} languages": "{{count}}개 언어 삭제",
  "Are you sure to delete this language? After deletion, the translation data will be deleted together": "이 언어를 삭제하시겠습니까? 삭제하면 관련 번역 데이터도 모두 삭제됩니다.",
  "discountText": {
    "premium": "프리미엄 플랜 혜택: 50% 할인 혜택을 누리세요",
    "pro": "Pro Plan 혜택, 25% 할인 혜택을 누리세요",
    "basic": "기본 플랜 혜택, 10% 할인 혜택",
    "free": "유료 플랜으로 업그레이드하시면 10%~50% 할인 혜택을 받으실 수 있습니다."
  },
  "The specified fields were not found in the store.": "매장에서 지정된 필드를 찾을 수 없습니다.",
  "Don’t prompt again next time": "다시 표시하지 마세요",
  "Localized content:": "현지화된 콘텐츠:",
  "Product Options": "제품 옵션",
  "Metafield": "메타필드",
  "value": "값",
  "name": "이름",
  "ProductType": "제품 유형",
  "Description": "설명",
  "Title": "제목",
  "Meta description": "메타 설명",
  "URL handle": "URL 핸들",
  "Meta title": "메타 타이틀",
  "The Translation Editor has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "현재 플랜({{plan}})은 번역 편집기에 대한 액세스를 제한합니다.",
  "Please upgrade to a higher plan to unlock the Translation Editor": "모든 기능을 활용하고 언어를 자유롭게 관리하려면 플랜을 업그레이드하세요.",
  "The Auto IP position has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "현재 사용 중인 요금제({{plan}})에서는 자동 IP 위치 지정 기능이 제한됩니다.",
  "Please upgrade to a higher plan to unlock the Auto IP position": "이 기능을 활성화하고 원활한 IP 기반 전환을 즐기려면 요금제를 업그레이드하세요.",
  "Upgrade": "치받이",
  "The glossary limitations has been reached (Current restrictions: {{count}})": "용어집 제한에 도달했습니다(현재 제한: {{count}}).",
  "Please upgrade to a higher plan to remove the current glossary limitations": "이 제한을 제거하려면 더 높은 요금제로 업그레이드하세요.",
  "Add failed": "추가 실패",
  "Language not found": "언어를 찾을 수 없습니다",
  "You have reached your shopify plan limit(Max<=20)": "Shopify 플랜 한도(최대 20개 언어)에 도달했습니다. 언어를 추가하기 전에 일부 언어를 삭제하세요.",
  "Select at least one language pack": "최소한 하나의 언어 팩을 선택하세요",
  "Select at least one translation item": "최소한 하나의 번역 항목을 선택하세요",
  "Translated successfully": "성공적으로 번역되었습니다",
  "You clicked too frequently. Please try again later.": "너무 자주 클릭했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
  "Some items saved failed": "일부 항목 저장에 실패했습니다.",
  "OptionValue": "옵션값",
  "Sidebar Widget": "사이드바 위젯",
  "Please manually start a translation task first. You can then use the automatic translation function.": "먼저 전체 수동 번역 작업을 시작하세요. 자동 번역은 초기 번역이 완료된 후 콘텐츠 업데이트에만 적용됩니다.",
  "Translation task is about to start": "번역 작업이 시작됩니다…",
  "{{ locale }} is published": "{{ locale }}이 게시되었습니다.",
  "{{ locale }} is unPublished": "{{ locale }}은(는) 게시되지 않았습니다.",
  "Handle needs to be used with 'Products item' or other items.": "핸들은 '제품 품목' 또는 기타 관련 품목과 함께 사용해야 합니다.",
  "Confirm": "확인하다",
  "Try Premium Plan": "프리미엄 플랜을 사용해 보세요",
  "Free trial": "무료 체험",
  "Congratulations! You’ve received a 5-day free trial with full access to all features": "축하합니다! 무료 체험판을 통해 5일 동안 모든 기능을 사용해 보세요.",
  "Free trial failed": "무료 체험판 활성화에 실패했습니다.",
  "Free trial started successfully": "무료 체험판이 성공적으로 활성화되었습니다.",
  "Switcher Configuration Guide": "언어 및 통화 전환기 설정 가이드",
  "/month": "/월",
  "Summary": "요약",
  "label": "상표",
  "publishModal.title": "{{ languageName }}을 도메인에 할당하세요",
  "Domain": "도메인",
  "Asia": "아시아",
  "Europe": "유럽",
  "Africa": "아프리카",
  "North America": "북아메리카",
  "South America": "남아메리카",
  "Oceania": "오세아니아",
  "Common_Languages": "공통 언어",
  "If you leave this page, any unsaved changes will be lost.": "이 페이지를 벗어나면 저장하지 않은 변경 사항은 모두 사라집니다.",
  "Unsaved changes": "저장되지 않은 변경 사항",
  "Stay on Page": "페이지에 머물러라",
  "Leave Anyway": "어쨌든 떠나다",
  "The switcher is currently enabled.": "스위처가 현재 활성화되어 있습니다",
  "Enable language and currency switcher": "언어 및 통화 전환기 활성화",
  "Customers can switch languages and currencies when visiting the site. ": "고객은 사이트를 방문할 때 언어와 통화를 변경할 수 있습니다.",
  "The switcher is currently disabled. If you need IP-based automatic language and currency switching, please click “ Setup”. ": "현재 스위처가 비활성화되어 있습니다. IP 기반 자동 언어 및 통화 전환이 필요하시면 \"설정\"을 클릭하세요.",
  "Disable App": "앱 비활성화",
  "Setup App": "앱 설정",
  "Product image alt text": "제품 이미지 대체 텍스트",
  "Product images": "제품 이미지",
  "Click to Upload": "업로드하려면 클릭하세요",
  "Upload Success": "업로드 성공",
  "Upload Failed": "업로드 실패",
  "Only images can be uploaded": "이미지만 업로드 가능합니다",
  "File must be less than 4MB": "파일 크기는 4MB 미만이어야 합니다.",
  "Images data": "이미지 데이터",
  "Image pixel size cannot exceed 20 million pixels": "이미지 픽셀 크기는 2000만 픽셀을 초과할 수 없습니다.",
  "Only JPEG, PNG, WEBP, HEIC and GIF formats are supported": "JPEG, PNG, WEBP, HEIC 및 GIF 형식만 지원됩니다.",
  "Default image": "기본 이미지",
  "Translated image": "번역된 이미지",
  "Formal": "공식적인",
  "Neutral": "중립적",
  "Casual": "평상복",
  "Youthful": "젊은",
  "Luxury": "사치",
  "Apple – Minimal & premium (Tech/design)": "Apple – 미니멀 & 프리미엄(기술/디자인)",
  "Samsung – Innovative & versatile (Electronics)": "삼성 – 혁신적이고 다재다능한 (전자제품)",
  "Nike – Bold & empowering (Sportswear)": "Nike – 대담하고 강력한 (스포츠웨어)",
  "Adidas – Dynamic & inclusive (Activewear)": "아디다스 – 역동적이고 포용적인 (액티브웨어)",
  "Patagonia – Ethical & adventurous (Outdoor gear)": "파타고니아 - 윤리적이고 모험적인 (아웃도어 장비)",
  "Zara – Modern & chic (Womenswear)": "자라 - 모던 & 시크 (여성복)",
  "H&M – Trendy & casual (Fast fashion)": "H&M – 트렌디 & 캐주얼(패스트 패션)",
  "Dior – Feminine & luxurious (High fashion)": "디올 - 여성스럽고 고급스러운 (하이패션)",
  "Uniqlo – Simple & comfortable (Everyday basics)": "유니클로 - 심플 & 컴포트 (일상 기본)",
  "Ralph Lauren – Timeless & masculine (Menswear)": "랄프 로렌 – 시대를 초월한 남성성 (남성복)",
  "Uniqlo – Clean & functional (Essentials)": "유니클로 - 깔끔하고 기능적(필수품)",
  "Tommy Hilfiger – Classic & youthful (Men's fashion)": "토미 힐피거 - 클래식 & 젊음 (남성 패션)",
  "Tiffany – Elegant & romantic (Jewelry)": "티파니 - 우아하고 로맨틱한 (주얼리)",
  "Cartier – Luxurious & timeless (Fine jewelry)": "카르티에 - 고급스럽고 시대를 초월한 (고급 주얼리)",
  "Swarovski – Sparkling & accessible (Fashion jewelry)": "스와로브스키 - 반짝반짝 빛나고 접근성이 좋은 (패션 주얼리)",
  "L'Oréal – Confident & universal (Beauty)": "로레알 – 자신감과 보편적인 (뷰티)",
  "Estée Lauder – Elegant & premium (Skincare)": "에스티 로더 – 우아하고 프리미엄 (스킨케어)",
  "Fenty Beauty – Bold & inclusive (Cosmetics)": "Fenty Beauty – 대담하고 포용적인 (화장품)",
  "Pampers – Caring & reassuring (Baby care)": "팸퍼스 - 케어링 & 안심 (아기 케어)",
  "Mustela – Gentle & safe (Baby skincare)": "무스텔라 - 순하고 안전한 (아기 스킨케어)",
  "IKEA – Practical & family-friendly (Home)": "IKEA – 실용적이고 가족 친화적 (홈)",
  "Dyson – Innovative & sleek (Appliances)": "다이슨 - 혁신적이고 세련된 (가전제품)",
  "Philips – Smart & reliable (Home tech)": "필립스 – 스마트하고 안정적인 (홈 테크)",
  "Royal Canin – Scientific & premium (Pet food)": "로얄 캐닌 – 사이언티픽 & 프리미엄 (반려동물 사료)",
  "Pedigree – Friendly & caring (Pet care)": "혈통 - 친절하고 배려심이 깊음 (반려동물 관리)",
  "Unilever – Mass-market & trusted (FMCG)": "유니레버 – 대중시장 및 신뢰받는 (FMCG)",
  "P&G – Reliable & practical (Household)": "P&G – 신뢰성과 실용성(가정용)",
  "Starbucks – Warm & lifestyle-driven (Coffee & culture)": "스타벅스 – 따뜻하고 라이프스타일 중심 (커피와 문화)",
  "Red Bull – Energetic & bold (Energy drinks)": "레드불 – 에너지 넘치고 대담한 (에너지 드링크)",
  "Nestlé – Family-oriented & global (Food & beverage)": "네슬레 – 가족 중심 및 글로벌(식품 및 음료)",
  "Centrum – Scientific & trustworthy (Supplements)": "센트럼 - 과학적이고 신뢰할 수 있는 (보충제)",
  "Informational – Just the facts": "정보 제공 – 사실만 제공",
  "Soft CTA – Gentle encouragement": "부드러운 CTA – 부드러운 격려",
  "Strong CTA – Clear call to buy": "강력한 CTA – 명확한 구매 촉구",
  "SEO-friendly": "SEO 친화적",
  "Minimalist": "미니멀리스트",
  "Storytelling": "스토리텔링",
  "Feature-first": "기능 우선",
  "Call-to-action": "행동 촉구",
  "No Visible Switcher: ": "눈에 보이는 스위처 없음:",
  "The Private API has been limited due to your plan (Current plan: {{plan}})": "귀하의 요금제(현재 요금제: {{plan}})로 인해 Private API가 제한되었습니다.",
  "This feature is available only with the paid plan.": "이 기능은 유료 플랜에서만 사용할 수 있습니다.",
  "Import": "수입",
  "How to import translation data": "번역 데이터를 가져오는 방법",
  "Import steps:": "가져오기 단계:",
  "1. Click to download the product import template": "1. 제품 가져오기 템플릿을 다운로드하려면 클릭하세요.",
  "2. Fill in the translated data in the template": "2. 템플릿에 번역된 데이터를 입력하세요.",
  "3. Contact us to import the corresponding files": "3. 해당 파일을 가져오기 위해 저희에게 연락하세요.",
  "Got it": "알았어요",
  "Update": "업데이트",
  "You can select up to 5 languages at once.": "최대 5개 언어를 동시에 선택할 수 있습니다.",
  "support": "지원하다",
  "Upgrade to a paid plan to unlock this feature": "이 기능을 잠금 해제하려면 유료 플랜으로 업그레이드하세요.",
  "Blogs and articles": "블로그와 기사",
  "translateSettings.title3": "톤 설정",
  "Check all": "모두 체크하세요",
  "No available glossary found": "사용 가능한 용어집이 없습니다.",
  "Advance Setting": "고급 설정",
  "Brand-First Sentence Structure": "브랜드 우선 문장 구조",
  "You don’t have any glossary active right now": "현재 활성화된 용어집이 없습니다.",
  "Add credits": "크레딧 추가",
  "Choose the right plan for you": "당신에게 맞는 플랜을 선택하세요",
  "Yearly": "매년",
  "Save 20%": "20% 절약",
  "Start your trial and unlock": "체험판을 시작하고 잠금 해제하세요",
  "{{amount}} free credits": "{{amount}} 무료 크레딧",
  "Get extra credits that never expire": "만료되지 않는 추가 크레딧을 받으세요",
  "Features": "특징",
  "Monthly Payment": "월별 지불",
  "Annual payment discount": "연간 결제 할인",
  "Monthly payment after discount": "할인 후 월별 결제",
  "Annual payment after discount": "할인 후 연간 결제",
  "Monthly points gift": "월별 포인트 선물",
  "Points purchase discount": "포인트 구매 할인",
  "Automatic translation updates": "자동 번역 업데이트",
  "Manual Editor": "수동 편집기",
  "Automatic IP switching": "자동 IP 전환",
  "IP call limit": "IP 통화 제한",
  "Third-party app translation": "타사 앱 번역",
  "Image Translation": "이미지 번역",
  "Private API support": "개인 API 지원",
  "Private API call limits": "개인 API 호출 제한",
  "Manual support": "수동 지원",
  "Everything you need to know about pricing and billing.": "가격 책정 및 청구에 대해 알아야 할 모든 것.",
  "How does the 5-day free trial work?": "5일 무료 체험은 어떻게 진행되나요?",
  "Choosing Pro or Unlimited gives you 5 days of full access to all features, along with 200,000 trial credits. Cancel anytime before the trial ends to avoid billing.": "Pro 또는 Unlimited를 선택하시면 모든 기능을 5일 동안 자유롭게 이용하실 수 있으며, 20만 개의 체험 크레딧도 제공됩니다. 체험 기간이 종료되기 전에 언제든지 취소하시면 요금이 청구되지 않습니다.",
  "Can I get a discount on my plan?": "내 요금제에 할인을 받을 수 있나요?",
  "Yes. You'll save 20% when you choose yearly billing. Discount applies automatically at checkout.": "네. 연간 결제를 선택하시면 20% 할인받으실 수 있습니다. 할인은 결제 시 자동으로 적용됩니다.",
  "Can I get a refund?": "환불을 받을 수 있나요?",
  "No. We do not offer refunds. You can cancel anytime to stop future billing, and your plan will remain active until the end of the billing period.": "아니요. 환불은 불가합니다. 언제든지 취소하시면 향후 청구를 중단하실 수 있으며, 플랜은 청구 기간이 끝날 때까지 유효합니다.",
  "What happens when I run out of credits?": "크레딧이 소진되면 어떻게 되나요?",
  "You'll need to purchase extra credits to keep creating content. You won't lose access to features, only to credit-based actions.": "콘텐츠를 계속 제작하려면 추가 크레딧을 구매해야 합니다. 크레딧 기반 작업에 대한 액세스만 유지되고, 기능은 삭제되지 않습니다.",
  "Do unused credits carry over?": "사용하지 않은 크레딧은 이월되나요?",
  "Plan credits reset at the end of each billing cycle. But if you cancel or downgrade, any unused credits stay active for 3 more months.": "플랜 크레딧은 각 결제 주기가 끝날 때마다 초기화됩니다. 하지만 취소하거나 다운그레이드하더라도 사용하지 않은 크레딧은 3개월 더 유효합니다.",
  "Do extra credits affect my plan or features?": "추가 크레딧이 내 요금제나 기능에 영향을 미치나요?",
  "No. Plan credits come with your subscription and reset monthly. Extra credits are only used when plan credits run out, and they never expire. They don't unlock new features or raise limits.": "아니요. 플랜 크레딧은 구독 시 제공되며 매달 초기화됩니다. 추가 크레딧은 플랜 크레딧이 소진될 때만 사용되며 만료되지 않습니다. 새로운 기능을 잠금 해제하거나 한도를 늘리는 데 사용되지 않습니다.",
  "What happens if I upgrade my plan?": "내 요금제를 업그레이드하면 어떻게 되나요?",
  "You get your new plan's credits and features right away. Any remaining credits from your previous plan won't carry over.": "새 플랜의 크레딧과 기능은 바로 사용 가능합니다. 이전 플랜의 남은 크레딧은 이월되지 않습니다.",
  "Will I lose credits if I cancel or downgrade?": "취소하거나 다운그레이드하면 크레딧이 손실되나요?",
  "No. Your unused credits stay available for 3 months. But you'll only have access to the features included in your new (lower) plan.": "아니요. 사용하지 않은 크레딧은 3개월 동안 유지됩니다. 하지만 새 (하위) 플랜에 포함된 기능만 이용하실 수 있습니다.",
  "How many credits do actions use?": "액션에는 몇 개의 크레딧이 사용되나요?",
  "We calculate usage at 1 credit per word. However, if AI model is used, the consumption of prompt tokens also needs to be included—each request requires approximately an additional 80 credits. If you would like to know the estimated cost of a translation task, please feel free to contact customer support.": "단어당 1크레딧으로 사용량을 계산합니다. 단, AI 모델을 사용하는 경우 프롬프트 토큰 소모량도 포함해야 합니다. 각 요청마다 약 80크레딧이 추가로 필요합니다. 번역 작업의 예상 비용을 알고 싶으시면 언제든지 고객 지원팀에 문의해 주세요.",
  "Cancel paid plan?": "유료 플랜을 취소하시겠습니까?",
  "Moving to the free plan will turn off key features. Are you sure you want to switch?": "무료 플랜으로 전환하면 주요 기능이 해제됩니다. 정말 전환하시겠습니까?",
  "Keep paid plan": "유료 플랜 유지",
  "Switch to free plan": "무료 플랜으로 전환",
  "1v1 support": "1대1 지원",
  "Compare plans": "계획 비교",
  "<strong>${{amount}}</strong> billed once a year": "<strong>${{amount}}가</strong> 1년에 한 번 청구됩니다.",
  "Insufficient private API quota": "개인 API 할당량이 부족합니다",
  "Configure now": "지금 구성하세요",
  "The usage has exceeded your configured quota. Please update your settings.": "사용량이 설정된 할당량을 초과했습니다. 설정을 업데이트하세요.",
  "Unsupported language": "지원되지 않는 언어",
  "This language is not supported by Google Translate. Check the supported list in Google or switch to another model.": "이 언어는 Google Translate에서 지원되지 않습니다. Google에서 지원되는 언어 목록을 확인하거나 다른 모델로 전환하세요.",
  "Task in progress": "진행 중인 작업",
  "Your private API can run only one translation at a time. Please wait until the current task is finished.": "비공개 API는 한 번에 하나의 번역만 실행할 수 있습니다. 현재 작업이 완료될 때까지 기다려 주세요.",
  "Select a private key for translation. Only one target language can be selected.": "번역할 개인 키를 선택하세요. 대상 언어는 하나만 선택할 수 있습니다.",
  "Shared Plan: How to Set Up": "공유 계획: 설정 방법",
  "The Shared Plan lets you extend your purchased plan to multiple stores, so each store can access the same benefits. This makes managing and collaborating across stores simple and seamless.": "공유 플랜을 사용하면 구매하신 플랜을 여러 매장으로 확장하여 각 매장에서 동일한 혜택을 누릴 수 있습니다. 이를 통해 매장 간 관리 및 협업이 간편하고 원활하게 이루어집니다.",
  "Note": "메모:",
  "Points balance and IP quota are not included in sharing. Each store can purchase its own points if needed for features that require points or IP usage.": "포인트 잔액과 IP 할당량은 공유에 포함되지 않습니다. 각 매장은 포인트 또는 IP 사용량이 필요한 기능에 필요한 경우 자체 포인트를 구매할 수 있습니다.",
  "1. Get the Store URL": "1. 스토어 URL 가져오기",
  "Find the store you want to bind and copy its store URL.": "바인딩하려는 스토어를 찾아 스토어 URL을 복사합니다.",
  "2. Install the App": "2. 앱 설치",
  "Download and install the official app on that store.": "해당 스토어에서 공식 앱을 다운로드하여 설치하세요.",
  "3. Contact Support": "3. 지원팀에 문의하기",
  "Share the store URL with our support team and request to bind a sub-account.": "스토어 URL을 지원팀에 공유하고 하위 계정 연결을 요청하세요.",
  "💡 Tip": "💡 팁:",
  "Pro Plan": "프로 플랜 →",
  "Share with 1 store": "1개 매장과 공유",
  "Premium Plan": "프리미엄 플랜 →",
  "Share with up to 3 stores": "최대 3개 매장과 공유",
  "Steps to Bind a Sub-Account": "하위 계정을 연결하는 단계",
  "Shared Plan": "공유 계획",
  "Up to 8,000,000 translation credits": "최대 8,000,000개의 번역 크레딧",
  "Image & alt text translation": "이미지 및 대체 텍스트 번역",
  "IP-based switching": "IP 기반 스위칭",
  "5 Days Free Trial >>": "5일 무료 체험 >>",
  "No Translation Credits Available": "번역 크레딧이 없습니다",
  "Activate your free trial to start translating instantly:": "무료 평가판을 활성화하여 즉시 번역을 시작하세요.",
  "✅ 1,000,000 free credits for translation": "✅ 번역을 위한 1,000,000개의 무료 크레딧",
  "✅ Automatic translation for store content": "✅ 스토어 콘텐츠 자동 번역",
  "✅ Image & alt-text translation": "✅ 이미지 및 대체 텍스트 번역",
  "✅ IP-based language & currency switching": "✅ IP 기반 언어 및 통화 전환",
  "✅ Glossary support for brand consistency": "✅ 브랜드 일관성을 위한 용어집 지원",
  "✅ Live human support when needed": "✅ 필요할 때 실시간 인간 지원",
  "Start Free Trial": "무료 체험 시작",
  "1000 points": "1000포인트",
  "Source Language": "소스 언어",
  "Target Language": "대상 언어",
  "Image translation failed": "이미지 번역에 실패했습니다",
  "Image translated successfully": "이미지가 성공적으로 번역되었습니다.",
  "The current language does not support image translation": "현재 언어는 이미지 번역을 지원하지 않습니다.",
  "1000 credits": "1000 크레딧",
  "Got a 5-day free trial": "5일 무료 체험을 받았습니다",
  "You have received {{ plan }} Plan benefits": "{{ plan }} 플랜 혜택을 받으셨습니다.",
  "Save successfully": "성공적으로 저장되었습니다",
  "Language Publishing Status": "언어 게시 상태",
  "Publish to Selected Domains": "선택한 도메인에 게시",
  "Translation quality assessment": "번역 품질 평가",
  "Retest": "재테스트",
  "Translation quality score": "번역 품질 점수",
  "After AI evaluation, your website translation quality score is": "AI 평가 후 귀하의 웹사이트 번역 품질 점수는 다음과 같습니다.",
  "points": "전철기",
  "languages not translated": "번역되지 않은 언어",
  "translation optimization features not enabled": "번역 최적화 기능이 활성화되지 않았습니다.",
  "Language translation": "언어 번역",
  "Deoptimization": "최적화 해제",
  "Real-time and professional translation": "실시간 전문 번역",
  "Enable": "할 수 있게 하다",
  "Enabled": "활성화됨",
  "Published Languages": "게시된 언어",
  "Enable automatic translation": "자동 번역 활성화",
  "Termbase": "텀베이스",
  "My assets & analytics": "내 자산 및 분석",
  "Translation score": "번역 점수",
  "score": "점수",
  "Improve": "개선하다",
  "CRO analytics": "CRO 분석",
  "Compared to 7 days ago": "7일 전과 비교",
  "Details": "세부",
  "Authorization": "권한 부여",
  "Configure": "구성",
  "web Pixel not configured": "웹 픽셀이 구성되지 않았습니다",
  "Please authorize before use": "사용 전 승인을 해주세요",
  "Loading...": "로딩중...",
  "No data available": "사용 가능한 데이터가 없습니다",
  "Please enable these permissions in your settings.": "설정에서 이러한 권한을 활성화해 주세요.",
  "To provide you with a better experience, this app requires the following permissions:": "더 나은 환경을 제공하기 위해 이 앱에는 다음과 같은 권한이 필요합니다.",
  "Permissions Required": "필요한 권한",
  "Add Language & Auto Translate": "언어 추가 및 자동 번역",
  "Manage Translation & Edit": "번역 관리 및 편집",
  "More Translation Tools": "더 많은 번역 도구",
  "Translation tools": "번역 도구",
  "And More": "그리고 더 많은 것",
  "Product": "제품",
  "Authorization successful": "승인 성공",
  "Authorization failed": "승인에 실패했습니다",
  "Add to Cart Conversion Rate": "장바구니에 담기 전환율",
  "Yesterday": "어제",
  "Last 7 Days": "지난 7일",
  "Last 30 Days": "지난 30일",
  "month": "월",
  "day": "낮",
  "Manage Languages": "언어 관리",
  "You haven't added any languages yet.": "아직 언어를 추가하지 않았습니다.",
  "Unknown date range": "알 수 없는 날짜 범위",
  "Check": "확인하다",
  "Translation Quality Report": "번역 품질 보고서",
  "Language Translation Status": "언어 번역 상태",
  "Recommendations to Improve Quality": "품질 개선을 위한 권장 사항",
  "Define key terms to keep translations consistent with your brand.": "브랜드와 일관성을 유지하기 위해 주요 용어를 정의하세요.",
  "Language & Currency Switcher": "언어 및 통화 전환기",
  "Enable automatic switching to match visitors’ language and currency.": "방문자의 언어와 통화에 맞게 자동 전환을 활성화합니다.",
  "Make your translations live so customers can see them.": "고객이 볼 수 있도록 번역을 실시간으로 공개하세요.",
  "Auto-Translation": "자동 번역",
  "Turn on automatic translation to keep your store updated in real time.": "자동 번역을 켜면 매장 정보를 실시간으로 업데이트할 수 있습니다.",
  "Image & Alt Text Translation": "이미지 및 대체 텍스트 번역",
  "Permissions Needed for Multilingual Analytics": "다국어 분석에 필요한 권한",
  "To track conversion rates across different languages, this app requires:": "다양한 언어의 전환율을 추적하려면 이 앱에 다음이 필요합니다.",
  "You’ll be asked to Update permissions in a later system prompt. Please confirm to unlock multilingual performance insights.": "나중에 시스템 프롬프트에서 권한을 업데이트하라는 메시지가 표시됩니다. 다국어 성과 분석 정보를 잠금 해제하려면 확인해 주세요.",
  "Average conversion rate over 7 days": "7일 동안의 평균 전환율",
  "5 Days Free Trial": "5일 무료 체험",
  "{{count}} languages in progress — ": "진행 중인 언어 {{count}}개 —",
  "see all tasks": "모든 작업 보기",
  "devplanCard1.title": "제품 이미지 번역 지원",
  "devplanCard2.title": "최적화된 편집기 디렉토리",
  "devplanCard3.title": "번역 속도가 30% 더 빨라졌습니다",
  "devplanCard4.title": "IP 기반 지리적 위치에서 보이지 않는 모드가 있는 스위처",
  "devplanCard5.title": "번역 결과를 최적화하기 위해 다양한 언어에 대한 전환율 지표를 표시합니다."
}